直播主穿短裙被酸「沒穿內褲」 怒飆餐廳：我在你面前腿打開了？

南韓直播主Gamdonglan（감동란）有著火辣身材，她近日在YouTube上傳影片，記錄到釜山一間餐廳用餐，卻遭到店主和店員品頭論足，在背後議論她「瘋女人」、「胸部是假的吧」、「感覺像沒穿內褲啊！」Gamdonglan嚥不下這口氣，直接把老闆叫過來質問，引起話題。

▲Gamdonglan的性感穿著，被店員和餐廳老闆在背後議論。（圖／翻攝自YouTube／감동란TV）

Gamdonglan是南韓直播平台afreecatv上一名直播主，擁有火辣身材，也經常穿著性感與觀眾互動。她在準進到店家前，還稱讚該餐館味道很好，自己以前也去過。Gamdonglan叫了高檔的鮑魚和鮑魚粥，並一邊開直播互動，且對送餐店員或餐廳老闆非常有禮貌。

▲Gamdonglan原本還大讚店內食物美味。（圖／翻攝自YouTube／감동란TV）

吃到一半時，Gamdonglan離開座位去洗手間時，店主和店員沒發現鏡頭還在拍，開始對她低胸、迷你裙的穿著品頭論足：「不穿衣服的嗎？」、「感覺像沒穿內褲啊！」、「不是穿丁字褲嗎？哎唷！我天啊。」、「胸部也是假的吧。」、「真的不好看耶」而這些話，全被直播了出去。

▲餐廳員工在她離開座位時，對Gamdonglan的穿著品頭論足。（圖／翻攝自YouTube／감동란TV）

在回到位子上後，Gamdonglan經過觀眾提醒，馬上回放了影片確認。她嚥不下氣，直接把老闆叫過來質問。她生氣的說：「我為什麼花錢來這裡吃飯還要被詛咒？我不知道我為什麼要聽到這樣的話。」、「我不是穿丁字褲，話說回來，店家在背後這樣罵客人是可以的嗎？為什麼要罵我？」

▲Gamdonglan氣到叫來餐廳老闆質問。（圖／翻攝自YouTube／감동란TV）

她雖然在對話時尊稱對方為「老師」，但語氣卻是相當不滿的說：「你怎麼知道我有沒有穿內褲？我老師吃飯雙腿打開了？」店主只能不斷道歉，也承認不該議論客人，但仍表示：「您這樣我們也很尷尬，會這樣說，是因為沒看過有人穿這樣的衣服。」最後Gamdonglan飯也不吃了，氣到直接付錢走人。

▲Gamdonglan氣罵「你怎麼知道我沒穿內褲？」對方只能不斷道歉。（圖／翻攝自YouTube／감동란TV）

這段影片在被Gamdonglan上傳到YouTube後，立刻引起熱烈討論。不少人支持她的作法，認為店家這樣根本是性騷擾，要求公開店名。但也有人認為：「穿怎樣衣服到餐廳吃飯都沒有不對，但直播主為了吸睛遊走在19禁邊緣，確實是一個問題。」

▲Gamdonglan是南韓直播平台afreecatv上的直播主，擁有火辣身材。（圖／翻攝自IG／xiao_eggsy）

想trytry

又真係幾正嘅
好中意聽韓妹屌人

咁痴線...

我都沒穿內褲

色狗打靶

平時我都成日俾韓妹屌

我調返轉屌韓妹

你實鬆晒...

收到風 牙敏同導狗喺嗰度返工

店家在背後這樣罵客人是可以的嗎？

不如講下有邊間鋪唔係咁

我屌完韓妹又被韓妹屌返

係 我以前返餐廳part time都係咁

+你

著到咁淫，人哋咁講好正常

顧客是神

我嗰日喺隔離枱食飯 見到埋你

咁著好過火咩

grand

我係神秘顧客

冇內褲圖？

呢啲女人真係煩
男人又係衰

餐廳啲人真係
J就J啦咁多聲氣

鬧人俾人聽到好柒

我見到你 有咩咁神秘

廚房佬拎住方包夾Jer狂劣中

你弱
通常都係屌我唔繼續
屌得佢地太滿足

背後講都性騷擾

又要做女權雞又要貞節排坊

我ok

Lm

但俾人捉到

Korean bj/dj

多圖

韓妹邊道有波係真

條女冇反駁話佢假波

咁俾個客聽到又真係柒嘅

背後講都性騷擾
最多係餐廳員工口賤斷正柒咗姐

你直播都係想人睇想人品評姐

沒穿喔

做場戲引你d咸濕仔課金

樓主pin this

好人一生平安

專業

話佢假波只係事實 韓國有邊條女唔係整容雞？

咁先係做實事

佢好似去埋醫院照x光 post埋圖 證明自己係自然波

Xiao??
個名咁大陸既？定有咩特別意思

故意賣弄姿色然後唔比人評頭品足

又拍戲

北妹講野好粗魯好正

韓式炸G就係正

香港餐廳 可能我做親都缺人手幾
忙到唔得閒議論

反而去美容院，好多八婆喺度勁得閒，喺度講在場客講到勁大聲都唔知

住係南韓 女人收皮啦

夾埋make noise啦擺明

梅村伊芙

唔係唔講得, 而係你柒到講完比人知
醒少少啦

留名

臭雞

唔識睇YouTube啲韓文comment

大波到好誇張

冇比donation所以先唔開心

其他片睇落假假地

想屌

不過真係假波

幾正

痰罐

去左睇 個波大到件衫都裝唔落 突左出黎

好核突，為左推個事業線搞到個弧度好似個碗咁

突登著到咁淫俾人睇，但就唔俾人講

比人講中左嬲嬲豬

本身反泡菜
都睇得出直播條女假假地
不過店主成個連登仔咁堅勁噁心
最基本禮貌都無好明顯係低等民族
做幾多形象工程都無用

睨樣

夜之帝王

唔好玩 飲食背後屌客真係正常到不得了
只不過佢地估唔到佢地背後笑俾直播收到音

佢超撚正

香港啲廚房佬都好撚爛口，但起碼冇咁弱智走到出去鋪面獻世

法國手足你專出D無昇關鍵圖片既POST

一睇就知淫底

個老闆唔夠老啦
夠老屌返佢都仲得

條女問題定韓文問題

頭先開住聲冇睇畫面，分唔到邊段先係鬧人，由頭嘈到尾

日韓台妹鬧人都係咁，鬧人同打情罵俏好難分

不過鬧都唔撚專心，掛住睇cam做show

韓文真係好難聽，好屈突

YT d comment講咩？

韓妹屌人同港女有得比好撚惡

其實本人係聽唔到只係錄左音

臭雞又要賣肉又要怕比人講
好心就收收皮啦

咁個樣都無可能係真 佢地天生一線眼

奶共 客人主要係支那人

但係疫情下條女用左5百幾蚊食間野
條女平時都成日幫襯（不過著得冇咁暴露）
佢呢次直播就係特登想推薦間餐廳
點知啲大媽就咁樣數臭條女
變到即刻冇人想幫襯
啲大媽又抵死啲嘅

重點咪呢樣比人知咪原罪 你無比人知嘅打劫銀行都吹你唔漲

唔俾人知唔代表你有禮貌

雞有雞味

雞就雞啦咁多野講

韓國雞

靚女無著底褲就俾人性騷擾
我唔著底褲就俾人告性騷擾

之前提摩跳舞嗰個？

仲俾錢。。。

唔理佢係整出嚟定天生
佢咁大波就算著普通衫都迫爆㗎啦
你班仆街咪又係當人淫底
關件衫乜事

奶共不了

唔比人背後討論得嫁依家？
痴線

叫阿嬸，大媽係支那先叫

奶大就是正義。

又借機博上位

Gordon Brown都一樣咋，屌人阿婆又冇熄咪，咁就大選都輸閪埋🇬🇧

睇嚟嗰棚Auntie嘅厭女症狀都相當明顯......

世界之大，總有道德塔利班明知人哋包到冚都覺得人哋好淫，總有淫蟲認為人哋包到冚都係欲拒還迎......

我覺得佢衣著好正常喎

Girl-rating係世界通病，Facebook當年喺哈佛大學誕生都係個俾嗰便男學生品評、比較女同學嘅大學內聯網，Elon Musk都有講🇺🇸

Irene

點知你有咪

個鼻

波大=正確

典型blame the victim根本同女仔出街=抵俾人強奸個道理一樣on99

做雞賺男人錢又要唔想比人睇雞真係好撚煩

夾埋炒新聞？

見佢全部live都係靠賣弄身材引人課金喎
好難叫現實其他人唔評頭品足

我諗佢地平時都有睇開直播掛

乜鳩都victim
而家唔話得條女呀？

呢種韓妹人一世物一世都要屌番次

理得佢係咪整